希望加返解密Function

以前plus仔有真係好方便